有冇巴絲試過清宿便 有咩產品介紹

呢幾年生活習慣好差 想清下腸胃
btw西梅汁好似對我無乜用

等睇地moon潮文

M記啲奶茶

試下去藥房，買支乳果糖

飲火龍果汁

奇亞籽 屙啲馳長瀨瀨

有隻叫百花蛇舌草煲嘅涼茶
好飲又好有效

間中有飲 真係有料
但想用啲專用既產品清一次
利申排便正常

點食法最好

最天然嘅飲品
檸檬溝鹽水

日日朝早搵啲鹽水灌腸

我自己浸蜜糖水或者奶，或者屋企整甜品果陣加落去
平時痾粒粒屎，飲完就真係好似上面巴打講咁，痾條條屎，好爽

係呀 豆漿都得
浸到佢發脹咗個口感幾得意 冇味

我呢排都係朝早買冷壓果汁飲
羽衣甘藍 青蘋果 啤梨 青瓜
呢隻對我最有用 又好飲 皮膚好左
但唔係清宿便 係保持定時有得痾

要清就用灌水法 上網有教

你地多數係邊到買？
價錢又如何?

地捫西梅乾 一次過食十粒左右

譚仔

慢零、屈神有隻乜乜奇異果汁，一盒有7包，畀你飲7日，沖嚟飲，飲親都痾到九彩，不過覺得買呢啲好貴，依家日日食奇異果＋運動好過

綠盈坊 點點綠品啲都有
大概$70-$90一大包
每次畢兩個湯匙都有排食

譚仔 爭鮮

我係點點綠買
一日一杯 溝豆漿

火龍果

我喺did姐代言果間樓尚買，黑色既就$35一包，白色既就$39, 我買開黑色

涼粉溝雪糕